freed 定 sienta 好？

預咗買全新

Sienta

連登仔話Sienta狗也不屌

freed 可以變床

sienta 就特別d

CVT，垃圾膠內龍，雙氣袋，cheap 到

同級 Mazda 5淨係真皮座都完勝，勁好坐

2氣袋
呢個價
買歐洲車唔好

兩田嘅話肯定揀康打

又係你MAZDA

屌，講下又冇錢袋，自己去車行摸下d 車啦，

Mazda 厚實，最後咪搞到個內龍細